【突發】我諗勇武睇到今日連登個熱門，心都噏埋。

各個勇武退場；有屠龍被捕，有仇士，火炬小隊退出。
寫文明志 力諫各個示威者唔好捉鬼捉鬼。
感情真摯 可泣可歌。

但連登就點對呢啲感情呢？

你宣布退場 關我咩事？

和理非心底個句就係 你走關我撚事呀？
講咗咁耐不分化不割席去咗邊？

之後仲話人帶風向

今日風向: 勇武小隊退出

結果力諫嘅泣告變咗做耳邊風。

唔止添，再玩膠個泣告，扮係速龍出

連登仔幾咁賤
當前線勇武嘅聲音係condom。

最好笑嘅係 明明幾個月前就係咁叫勇武退場休息。

如果真係識玩嘅，今晚之後暫停一陣勇武抗爭！

宜家真係退場了 連登仔和理非左膠開心啦？如願以償了

從今之後和理非主場；

勇
武
休
息

係咁

呢篇文包埋獨派嘅勇武。

我隻死熱狗為你地主持公道！

善用起底功能
熱狗勿回

依家真係勇武退場喇，有請和理非接力了

勇武:
我勇武 我寫文 我要退場，和理非接力

1月
連登仔
勇武寫文退場？
喔！ 你5毛

6月7月8月連登仔
和理非主場，勇武退場休息唔該

blocked

Pull

「宜家真係退場了 連登仔和理非左膠開心啦？如願以償了」

和理非=左膠？
又玩分化？

勇武休息勇武休息勇武休息勇武休息勇武休息勇武休息勇武休息勇武休息勇武休息勇武休息勇武休息勇武休息勇武休息勇武休息勇武休息勇武休息勇武休息勇武休息勇武休息勇武休息勇武休息勇武休息勇武休息勇武休息勇武休息勇武休息勇武休息勇武休息勇武休息勇武休息勇武休息勇武休息勇武休息勇武休息勇武休息勇武休息勇武休息勇武休息勇武休息

成班文盲唔怪佢地
講到明唔捉就出返黎 仲捉我地仲出？
玩緊條命嫁

又係你

3個主語
連登仔/和理非/左膠

退場都要俾似捉鬼

分化post

你走啦 無人想知

算啦 收手畀和理非頂啦

佢地好鍾意和理非主場未畀佢地試下咩係和理非主場囉

又係你隻死熱狗

熱狗唔好再騎劫勇武

我不嬲都被熱狗。

第一日上連登？

勇武都唔會入連登打J啦,旨意你班撚樣都激鳩死啦
會做野既就會做不論和理非

你唔係熱狗，你係親熱狗丫嘛

哈 勇武出咗咁多post都話唔用

所以呢？

答啦，之後呢？

走啦
來者不拒，去者不留，何況死熱狗

不嬲都係到

用咗都唔知幾耐

見咁多小隊呢排都退出，趁住呢個機會我地都⋯⋯

啲軍師真係神又係你 鬼又係你

gchi樓主

抗爭後, 間唔時先上下黎睇下連登風向又變成點, 當睇下笑料
結論: 乜家下仲有人咁認真睇連登架咩?
啲風向日日吹到天花龍鳳, 真係笑撚死人
我理撚得呢度啲係勇武、和理非、五毛、熱狗、分化撚、冷氣軍師、滲透定乜撚柒
我要做嘅野就係光復香港 時代革命
各位繼續吹, 我出番去做實事 Bye

無論d post係真定假 真勇武就比呢d post 搞到灰曬
依家打左幾個月俾人話「真勇武就唔會...」「對唔對得住...」

推

樓主有邊句係講得冇道理？啲人一入post就拉拉拉

原來退場=力諫
我諗唔明個logic

難分真與假
大家保持頭腦清醒 相信自己
堅持做自己相信嘅事
每個人都有自己嘅崗位
兄弟爬山 各自努力
共勉之

本土民主前線:「真勇武」不會輕言「退場」 . 「和勇不分」先可以撐到而家

我唔知勇武退唔退 和理非割

我淨係知依家分化 退場既下場得一個

我哋就係失敗者 係往後歷史中搞亂香港既罪人

知唔知咩叫

靜靜哋贏

靜靜哋退？

退勇武 唔等於放棄
文宣 遊行一樣要人

拉

屌你班垃圾和理非 運動最後如果散左 我地一世都唔會原諒你地

唉~ 心都噏埋

因為我係（被）熱狗嗎

咁第二個殉道者 盧烈士自殺 係咩呀？

答唔答到我呀？

無架 打文個啲勇武全部係假架

你地未繼續信係假囉

此po已完
祈求上帝賜連登仔智慧勿被熱狗分化
熱狗死全家

第一日上連登咩你
班人係咁，唔知個腦係生喺邊先可以咁戇鳩

唔再多寫

人家被捉鬼大師捉到去東南亞喇。仲諗分唔分化呀

樓主一日要開幾多個post 先夠

集中一個唔得架咩

所以即係話靠香港人搞抗爭真係死撚得 革命？ 你哋想永續民運咋

而家咪話撚左唔再捉鬼囉！
仲嘈乜撚姐？屌走啦！分化狗！

未 和理非主場 勇武退場囉

加油啦 和理非

其他靜靜雞，退出就大大聲。
駛唔駛FA小隊文宣小隊輪住退出進諫?

BE WATER精髓就係適時勇武適時和理，人人都可以係和勇。
從來都唔存在邊個群體退出係特別值得重視。

2014年 有個堆人都係咁諗

樓主 我幫你頂住 你快d走

熱狗收皮啦

之後呢？
我仲未死囉

同叫完黑警死全家 個個完完整整有咩分別？

飯卷唔攞係因為自己有尊嚴，又或者想其他有需要嘅人攞咗先
退場post係想帶個訊息畀你班捉鬼傻鳩唔好再捉鬼
明個分別未
當然唔係話我覺得所有退場post都係真，但係入面不捉鬼個message係需要正視

咁對家派一百幾十個捉鬼隊出黎 永世都唔使出啦
出唔出嘅考量好明顯唔喺度
搞清敵人先啦

1.11 全城連儂日
我要見返撕一貼千嘅牆！
1.12 愛丁堡

*不捉鬼
*屌狗睇時機

黃店賀年食品

Blocked

on9

篇文假，冇話過勇武本身係假。

即係真勇武打完篇文比人懷疑佢就從此變左鬼?
呢道大把人講野不負責任，自己做好自己咪得，根本冇需要次次都為左"勇武"兩字互屌。

呢篇文係包係埋獨派嘅勇武。
我為獨派勇武主持公道！

得啦熱狗雲粉

之後呢 第一條link 個勇武係鬼啦啵？

答啦！

我可以肯定你一定唔撚係勇武，完。

點解唔可以開多幾個？

樓主幾時退場

一開始你篇文都還好，而家咁多post 逐個回唔出就真係做多咗

係囉 攞退隊威脅嚟講勿捉鬼 幾好嘢

其實自從 1.1 遊行後唔駛又用退場大家都學識勿捉鬼

冇話過唔俾你講 不過唔好咁幼稚表現得唔得？

香港人唔抵幫 樓主終於認清事實係好事

訓左冇睇 勇武左半年 達成左幾大素球

呢篇文係包係埋獨派嘅勇武。
我為獨派勇武主持公道！

你答到連登仔今朝個表現先講啦，柒頭皮！

唔明你講咩

靜靜雞係咁用架咩？依家勇武唔gur和理非都重要吞聲忍氣？
垃圾和理非做錯事唔屌得？勇武退場就要屌？

成日笑警犬做condom 有冇諗過你哋班所謂和理非咪又係當勇武係condom?

"勇武" 兩個字真係情緒勒索左好多人。
之前鬧父母條片個個又割晒話係建制拍?

我都心都up

有D人留言真係有時d人好撚敏感 好典型既連登仔咁

唔知普遍港人係咪都係咁。我見到既係好多人比人屌下得唔得，講緊係人地都並非亂屌

要學識接受批評 反思 認錯

我地唔撚同黑警，唔似佢地只錯不改 顛倒是非。

怕你回覆太辛苦者

做咩啫？ 個啲係勸諫嚟。

唔寫文走咗嘅勇武。

大把！

又係你呢啲on9仔 起完人底又駁唔到
真理係越辯越明

多謝，唔洗了

之後呢？

原來勇武係聖人😂😂😂

1月
連登仔:
勇武寫文退場？

喔！ 你5毛

唔保住勇武 成個運動行到呢一步？

收皮啦

呢篇文係包係埋獨派嘅勇武。
我為獨派勇武主持公道！

On9捉鬼撚

唔好意思借個位
用緊Samsung手機/Tablet既手足睇路

所謂嘅核彈都唔割
係呀核彈唔會割
不過
遊行途中裝修->割
俾自己人捉鬼兼曝曬光所以退場->割
上連登宣佈退出->割
幫勇武講說話->你係熱狗係分化撚
睇完我呢段字->你係五毛分化撚，Block

"咁咪走囉。
散水囉，
香港人唔配有勇武，香港人唔珍惜勇武。
你地繼續和平遊行囉!"
你都係想咁講姐。

收皮啦 我勇武個時你仲係精蟲渣

其實退過 係你唔知啫

唔出多幾篇 出聲屌 唔通等拜山呀？

請大家善用起底功能！

提防熱狗！勿被分化！

要新勢力盡快成形：
工會 > 工會聯盟，再配合黃色經濟圈，先可以有效打到經濟 & 國際戰線，唔好再要手足流血

各位手足，同意與否，請聽我一言，睇哂佢，Spread出去

我P牌推唔到 唯有咁樣推比大家睇

好煩，分夠未死怨婦

721？612嗰日唔見你喎

唔好意思 你唔代表我

勇武其實係邊個，咪就係普通人，普通市民。
想講野有說服力D，就搬"勇武"出黎增加說服力。
係勇武會行出黎話自己勇武? 咁好囉.

係可惜死咗好多無辜嘅生命

咁快撚啲和理非主場啦咁

冇用架，冇勇武所有野都輸架，我掩護你走先

勇武係聖人 會咁諗就一定係偽武勇

從個熱門走向根本就係當勇武condom

捉鬼大師啲論點由2014年屌到依家。

嘩，終於有個正常人了

原來你可以代表曬所有前線
失敬失敬

根本成班連登軍師/和理非都唔肯升級 將個波交畀所謂勇武 重要理直氣壯咁話和勇不分

連登仔精神分裂

咁和理非一直都想

勇武休息 和理非主場嗎

依家未如願以償囉。

勇武永遠休息啦

日後希望佢地投胎做烏克蘭人，香港人劣根性一向無變過

之後呢，講完就無喇？

其實點捉都捉唔哂

正如無論幾完美既System都會有bug 有得hack 有safety問題

美國都防唔哂中共d spy la，反之亦然

浪費心力既捉 不如睇下水仲好

真係有鬼現身咪即場撕了佢

試下用「冇雙普選就獨立」做口號

牌面上你係爭取緊無人有異議既雙普選。實質上你提供緊清晰既路徑，解釋緊點解要獨立、以及為獨立提供正當性。

對於和理非，一開始可以則重係「雙普選」上面。但潛移默化地灌輸佢地獨立既可行性。對於獨派，亦解決左「時機」問題；因為嚴格上口號並唔係直接提倡獨立，但同時宣傳緊獨立。

和勇一心！重新上陣！借鏡共產党革命思想！

尊重勇武！
停止放負！
和勇一心！
重新上陣！
行動至上！

如果激將法係有用
或者以死力諫係有用
香港人6月15號已經推翻咗成個政府啦
洗唔洗等到今日仲係得把口嬲
今時今日一隻狗都仲未死呀
嬲
把撚咩

你唔好話做咩你1997唔推獨立？

喔

勇武見到有人扮勇武拎存在感心酸
有人信開退場POST係真勇武就仲心酸

得啦得啦

勇武:
我勇武 我寫文 我要退場，和理非接力

1月
連登仔
勇武寫文退場？
喔！ 你5毛

6月7月8月連登仔
和理非主場，勇武退場休息唔該

請善用不推文回覆

唔係聖人 啫係condom啦啵？

戴返你個城寨pepe頭套先啦

我為佢地主持公道！

上場做野=鬼
退場出post=鬼

總之勇武就非我族類，係鬼
「最終勝利都係靠我地和理非！」

呢啲未就係賤格中嘅賤格囉

所有行動都叫靜靜地
乜都靜靜地做
但係退場就大大聲

係啦係啦

1月
連登仔:
勇武寫文退場？

喔！ 你5毛

曲線要講明

今個星期週末係和理非主場！

得啦得啦

1月
連登仔:
勇武寫文退場？

喔！ 你5毛

sorry

講緊仇士，你邊位啊

分化

親共係咪共狗？
唔準諗 即刻答